A7 50mm 定焦選擇

Loxia 50/2 定FE55.8 好
定有其他選擇

55.8

我會揀Loxia 2/50
利申用緊一樣嘅 Planar 2/50 ZM

SLR Magic 50mm F1.1

我都有呢支